屌你老母cctvb已經幫中國美化吹奏「大灣區」

應該日撚日洗人腦
趕走哂香港人走

好想睇港豬澳大橋條垃圾係香港失敗

同前海時呃人一樣,結果

清洗人口

睇完成個節目淨係覺得最受惠嘅珠海，完。

大灣區對香港無著數架，送錢俾大陸洗之嘛

啲人根本冇覺察到tvb有幾pk 。免費嘅24小時新聞台得佢一個，普通人想睇新聞都焗住俾佢洗腦，依家又有埋個濕鳩財經台，兩個台日日喺到唱好中國，根本係軟性毒藥

買起大灣區，建設香港植民地！

好想佢到時冧

突發！得知每日TVB新聞內容

LIHKG @ Android

明珠逢星期四(定星期三)播CCTV打飛機節目添啦，冇英文/廣東話配音，純胡語
播完到31播中國記錄片 reality check

正呀，每日百五人大灣團聚